如何使香港獨立？

技術討論，以下scenario純屬幻想
行動上點先可以推翻港共政權然後宣布獨立？
係咪要18區同時起義，佔領政府合署/政總/立法院等等政府設施，再宣布獨立？
中途相信一定要做低曬d黑警。之後如果老解出動，又點應對？
大家又認為香港點先會獨立到，行動上又要點樣規劃呢？

block

一係自備武裝
一係拉攏到驚犬
無武裝嘅團體，根本講乜都無說服力

技術討論又block，諗遠d唔撚得？
郁d屈人5毛咪你呢d

學術台傾啦，呢到留翻重要嘢，依家傾太早啦

not the right time to discuss

香港要革命

美國講左中國不能出解放重，所以他們最多靠警隊

1 香港人真正意義上嘅勇武起黎
2 打贏黑警
3 成立武裝組織助代黑警
4 如果仲未見到解放軍，就可以組成臨時政府

Yahoo 警察民調 大家入去洗爆佢

香港市民，你對警隊有信心嗎？

換件衫咪得囉

p牌

Yahoo 警察民調 大家入去洗爆佢

香港市民，你對警隊有信心嗎？

首先你要做既係意識提升
令更多人接受勇武，接受脱中思想

雖然聽落好左膠

個人覺得與其拉攏警犬，不如幻想拉攏外國軍隊
警犬只服從權威
市民起議只會打得更狠，可能比老解更狠

其實都同意
獨多人第一下聽到就已經
其實已經唔快
天琦4年前就講緊
到呢一刻仲限制住自己
咩都諗住無可能就真係永遠都唔會發生

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

推

有左雙普選
起左海水化淡廠同發展農業先再諗武裝革命啦

我覺得台灣係有少少唔同，台灣最撚麻煩係忽一個中國原則玩死。
但其實台灣都已經有實然主權，香港可以做到台灣咁都已經好好。
亦都說明左共產黨其實唔會比香港有實普選，因為咁樣香港就會逐步得到實然主權，距離獨立只係差軍隊同國際認可。

香港宣布獨立，唔係要收成第二個中國，只係從中國領土上分割開，都要諗下到時中國會點spin，去逼國際去杯葛或者制裁獨立左既香港。
如果香港保得住國際間既地位，世界各國有利可圖，中國出師無名，咁相信都會更易得到國際間既認同。

海水化淡有必要，但無普選唔會做到
但頭先都講左，雙普選共產黨一定唔會比
比到既話獨立又會變左無必要性
所以成個運動演化可能要係
爭取雙普選，直到接近2047大限都仍然未解決，到時中間派都覺得只有獨立先係出路既時候，先會夠民意去起義